有沙基利唔用，走去換占士米拿

短撚出親都有貨交
唔明點解咁少用佢
高普好波

我觀察咗高普呢幾年嘅言，行，用人，排陣，打法
呢個人係唔會擺球會利益優先過自己嘅喜好
佢嗰啲咩嘢 Heavy Metal
其實就係一渣工兵同雜耍球員喺度胡亂奔跑
所以中場佢咁鍾意用 Wijnaldum Milner Can 等等
最後咪搞到
猜波又唔夠強隊嘅技術型中場線球員猜
對住弱隊嘅中場壓逼就大家亂鬥亂
而高普呢個人又小氣，又記仇
我諗沙基利都應該係得罪咗佢，情形就好似史杜歷治咁
喺利物浦有冇得出場，同有冇實力，係冇關係

由季初到而家都唔明 洗咁多錢改造個中場 點解到而家仲係用緊工兵陣 唔用不如比哂我廠啦 我肯定發揮得好過猁個工兵陣

上季明明玩迫搶 前場組織好撚勁
今季買左艾利臣同雲迪克就超級保守 搞到前場啞晒火

今季買咗雲迪克

同囚

高普探訪弱能人士

事到如今，都成正式隊員了